從前有個老師好出名

一 從前有個老師好出名
但佢用英文授課，所以學生為左吸收佢教知識順手學埋英文。

二 從前有個老師好出名
但佢用粵語授課，所以學生為左吸收佢教知識順手學埋粵語

三 從前有個老師好出名
但佢用粵語同英文夾雜授課，所以學生為左吸收知識順手改用普通話黎教書。

四 從前有一間學校一百個老師係用粵語同英文教，所以學生為左吸收知識九十九個老師被迫轉用普通話加英文教。

五 現在一間班房 三十個學生有二十八個本地生。有一個黑人有一個中國學生，為了學生吸收知識，就用普通話加英文教。

當一個城市轉左型 阿頭改左 就會轉埋依堆附屬品，回歸中國即你賣左香港易手，可憐，你覺得中國仲會比空間你地香港人人自由發揮？
其實如果香港2047真係仲有一絲希望
因為個期限之後係點無人知

繼續真正回歸中國？定係企出黎為左自己應有空間去熱血。

唔試過又點知唔得，解放軍就算出黎，香港人立即向其他任何國定提供援助。
因中國強行清洗及用政治手段再加上軍事壓迫，解放軍是對內用的。
香港人要睇清未來。想繼續話事定係比人口口聲聲繼續話事 實質暗地裡一步一步殺左香港。